支持香港警察依法施政

依家條馬路 襲警
搞傷我地伙記

要求出動畜龍小隊用格鬥技打鳩條路 同埋拉返警署

要告條馬路暴動罪

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！